勇武完，輪到和理非嘅回合喇！開設街站行動！阻止建制洗腦行動！

發完一次夢
勇武並唔能夠長期每日做
義士都需要休息
一定要勇武--->和理非--->勇武--->和理非
輪住出動
抗爭運動先可以持續
所以依小弟愚見
下一步應該係十八區嘅tg grp自發發起街站
好似今日朗屏咁
一呼百應
自發發起街站向市民解釋

同時
我地如果見到有建制擺街站！
我地亦可以用tg grp發起阻止嘅行動！
喺佢地隔離舉牌騷擾
令佢地自己收檔！

建議
各位喺tg grp搵到最少20個巴絲先好行動
人太少好危險

有咩事就搵議員！

遍地開花！

推

推啊

推！

Pushhh

樓主講野幾中肯

幫推呀

小弟長文for 中間派，唔知有無用
何君堯／梁君堯促懲衝擊無人立法會，莫視撐警集會暴打立法會議員林卓廷
林卓廷於6月30日行經海富天橋時被何君堯議員撐警集會者包圍，有人以粗言謾罵林，有人高呼「掟佢落去」，有人企圖搶去他手中的電話，向他揮拳令其眼鏡險些飛脫。林卓廷表示，當時「警察擋住都照打」，「有人抓我條腰，有人用長傘插我腹部，被插中兩次；有男人捉住我左手，屈我無名指及尾指；亦有人向我頭部擲水樽」。[註1-3]
但是撐警隊集會的發起人何君堯無對自己的集會附上責任,無法管理集會,自己舉辦的集會人士以義和團方式襲擊議員[註4],記者[註5,6],跟自己集會的口號《撐警隊、護法治、保安寧》自相矛盾,集會後負責人更訛稱集會井井有條[註7]至今筆者未能找到何君堯對集會事件有任何回應
梁君堯身為立法會主席對立法會議員被襲視若無睹
但至立法會在紅旗警示清空後於7月1日被被強闖受損壞,何君堯於7月2日表示， 警方必須嚴懲昨晚衝突立法會的示威者，及找出幕後操控的人，果斷執法。反而無視自己舉辦的集會人士對立法會議員作身體攻擊[註7]
梁君彥亦先後2天譴責立法會被示威人士暴力充擊[註8,9]
梁君彥亦明顯對立法會議員的人生安全,特別是泛民,特別輕視,甚至比死物的價值更低
無人希望有暴力事件,但希望大家不會因立場選擇性譴責,更不應把死物比個別相反政見的人士安全更重要,謝謝
[註1]林卓廷被襲片段1

[註2]林卓廷被襲片段2

[註3]林卓廷被襲報道3

[註4]明報-多名記者被吐口水扔泥襲擊 林卓廷遭撐警者圍攻傘插腹

[註5]撐警集會 警拘61歲女子涉襲擊記者

[註6] (4:40-5:00) 20190630 Junius Ho, LegCo member, meets the media

[註7]何君堯促嚴懲衝擊立法會示威者找出幕後操控人

[註8] 梁君彥再度譴責衝擊立會行為 大樓多處地方受嚴重破壞

[註9] 梁君彥嚴厲譴責示威者行為 立會未來兩周不能召開會議

如果擺沙田街站有冇清想擺？ 留tg

推！
邊到有多d街站資料 如有學生擺街站要幫手請報料！

有冇沙田友

唔好淨係like
幫手推下